Fresh grad搵 medical product specialist

今年grad 見到好多公司都請sales 但聽聞好多都伏伏地 好既又要經驗 有無巴打講下而家個環境係點有咩入行要提防

你讀咩科？

Biomedical engineering